新手就唔好學人玩衍生啦，貪字得個貧

蝕撚死你啊

你個名

唔交學費點搵大錢啊

衍生只會買期權，其他就

學費好貴

當你試過一晚坐4皮，兩日後倒賺10皮就唔覺貴

700牛

之前就係有巴打5萬就打靶牛變80萬，引左好多傻鳩去玩動物

我係其中一個

初玩咪過夜，錯邊要止蝕，有時間睇市
都唔會輸好多，贏開咪加少少，輸左就要呌下
最忌搖擺不定，左一巴右一把
同埋要有心理準備輸幾多

玩得衍生就預輸哂架啦
係博爆邊食一輪勁既姐
冇人叫你訓身買架wor

以為講緊開奶茶 898